認真：每次感肥都失敗

岩岩減左５磅
早午飯都食生果
但呢星期早午都食正餐
又肥返了
岩岩仲先食一個烏冬再加漢堡包同著條
點解我咁失敗
其實係唔係心魔

你改個咁既user name 減條毛咩

由你三餐都只係食生果依一步都錯啦

我係早午餐各一水果
晚餐正常

ＲＥＧＩＮ姐姐

減肥要慢慢黎同量力而為
唔係會反彈得好勁

好仆街

睇你user name你成世都減唔撚到瘠啦

你掉轉左 減肥應該晚餐食少啲
甚至有人係夜晚6點後就唔食野

食血糖高既食物
你一世都唔會成功減到肥

戒生果 戒甜野 戒粥粉麵飯係基本

只食生果玩唔耐
食正常份量加做運動
最少半年

戒糖 戒零食
我戒糖已經減10磅
飲水飲無糖茶
甜野唔係唔飲得 但水一定要飲夠
我去茶記都會飲甜野仲要唔走甜

唔好預計自己可以一步登天
減得快彈得快

你掉轉左 減肥應該晚餐食少啲
甚至有人係夜晚6點後就唔食野

澱粉質 和 蛋白質(肉) 分開不要同一餐食.

有冇做下運動呀?

節食到你咁有咩用 得短期效果
除非你一世都咁樣食法啦

做運動唔止消耗卡路里 仲加速代謝 好緊要

重點有幾項一定要做齊：

1）keep/增加肌肉量同埋功能
肌肉衰減退會嚴重影響脂肪消耗量
肌肉越多就要越多脂肪熱量維持同修補
簡單d講就係增加代謝率
行兩層樓梯對腳已經開始酸就係一種警號
如果冇郁動開既每日開始做呢set野：
6下push up + situp，伸展運動，最好行一層樓梯
呢一set要一次過做曬唔可以拆開
因為鍛鍊講求嘅係質唔係量
辛苦做6下正式既push up 效果好過hea做30下
最初可能會覺得辛苦
我敢保證一個星期之後你會覺得呢set野好輕鬆
唔夠喉可以加多一set, 每set 之間可以休息一陣
唔休息都得，密度越高越好，不過質一定要行先

2） 控制食量
好多人都提過一樣野 就係唔可以唔食
唔食野長遠影響肌肉既質
呢個正正係節食減肥越減越肥既主因
亦係部份人認為自己飲水都肥既誤區
詳情可以參考返第一點
唔駛地獄式 簡單每日三餐普通人份量
其他時間想食野就生菜沙律蘋果

3）監察自己既體重
好多人減肥冇具體目標 日日磅發現自己時肥時瘦
做咩都好似冇咩效果唔知點咁 連想食雪糕都唔敢
覺得減左好耐都減唔到搞到好灰
我建議先定制作一張體重表
記錄每日體重，一個星期拎一次平均值
觀察每個星期體重平均值變化之後檢討對策
例如話依家重左黎緊既目標想減番5磅
咁你決定每日加多一set運動
兩星期之後你可能發現自己減左3 磅
雖然未達標 不過你知道自己既努力係有用
有一點要注意，就係如果你好耐冇運動
頭一個星期體重可能會冇變化
因為岩岩開始build up 番d衰退左既肌肉
之後身體脂肪率會慢慢下降降 體重會回落

4）保持一顆堅定既心
keep fit 減肥係要堅持 亦唔係一朝一夕嘅事
有時可以偷懶 但之後個日就要嚴格d
不過一定要量力而為唔可以急
注意自己既極限 整傷自己就冇得keep fit

我對肥人已經好仁慈
上面既要求已經係最有效最簡單既方法
寛鬆到好多人一睇就會覺得呢條友冇心減肥
不過呢少少努力係唔會背叛你
如果只係想減到縮埋自己既肚腩
跟住上面既指示兩個月已經做到
如果每日做夠3set 一個月已經減到
仲可以偷食下雪糕添

都係個句付出幾多收穫幾多
如果想快速減身上既byebye肉就要做下gym
加強番全身各個已經經衰退左既肌肉
女明星都去做gym係有原因 第一點已經解釋左
想身型再靚d就要再加強控制飲食
不過每一項都要由淺入深唔可以急
你睇荷李活男星女星有人力物力
都要用一年時塑做完美身型形
你憑咩覺得自已幾個月就做到？

巴打係用咩磅 check
無fat rate 水份率 內脂detail
無定期check 唔confirm係瘦定肥喎

你咁樣唔得ga

每人體質吾同，靠節食吾一定減到。有人吾可以食太多carb, 有人吾食得太多糖。如果你系後者，其實生果d果糖都會令你減吾到。同埋，薯條之類既野就吾好食啦油點都吾健康

又系又吾
食生果很健康 每日要食2知

個